點解港島最多武漢肺炎case？

蘋果日報3月27日數字：

香港島區有210人，
九龍區有107人，
新界及離島144人，
總數461人，

（港島45.6%，九龍23.2%，新界佔31.2%）

明明新界人口最多，港島最少，但偏偏港島區病者最多。

細分18區既話：

灣仔區：平均收入最高：有65人
中西區：多有錢人：有55人

沙田區：中產區、人口多過灣仔/中西區：只有25人

深水埗：窮地方：只有9人

全港最有錢
多留學撚 外遊撚

點解總數得461唔計外地？

三月27日啦